（上水案）29歲仔被指用硫磺粉製炸彈 母親：呢度有蛇㗎！

【抗暴之戰】29歲仔被指用硫磺粉製炸彈 母親：呢度有蛇㗎！

連登仔：一定要認係整炸彈 唔係手足會好傷心

黃母當時走出查看，「四方八面湧出40、50個便裝警，部份戴頭盔長槍，氣氛好緊張。」

屌你老母721真係笑話嚟，恰個嬸嬸岀50隻狗

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

辣椒油可以用黎襲擊
理大花生油可以做汽油彈
50個空玻璃樽可以造100個汽油彈
自拍棍、膠水、紙又係犯法
仲有乜野物品管有係唔犯法？
仆街政府

老屈咗先講

真係求其木炭硫磺硝酸鉀溝埋就造炸彈咩

諾貝爾瞓棺材都彈起身

關撚事, 直情有人講有草, 所以呢班人可能是黑社會。

所以有班人真係好鍾意情緒勒索咗先睇下有人扮x小姐單嘢就知

有花生油都話一定用嚟整汽油彈啦

黑警喺法庭就地強姦埋佢老母都得, 法官會配合啦.

原來講錯, 我講緊黑警用到草去屈呢十位手足, 擺撚明唔放過佢地, 所以我是屌緊班割嘅，包括你

咁佢老母係咪同佢割？用下個腦啦

電工唔比藏有工具

好快律師屋企唔比有law書
但警蓄可以隨身帶炮

情緒勒索撚：手足老母同手足割席

好耐以前都屈過廚房有刀，還押咗好耐

我屌緊有人直情話是黑社會, 至於菠蘿是真是假你自己判斷啦。

咁點解係屌埋我？係咪覺得菠蘿係假就等於割？

笑撚死

啲人一味唔割唔割 靠害

咁 sor囉

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

柒撚到呢

一味放風唔割唔割

我只係覺得選擇自己信係手足唔重要，但唔好屌人唔信同想fc,咁根本就係情緒勒索,呢種風氣唔健康

鬼 全撚部都係鬼

但食藍店就可以係手足 識做未

要信就會信，唔洗鼓吹唔割黎逼人信，例如新屋嶺無得fc咪一樣好多人信，我都信啦

推

整硫磺鴨都唔得咩
隻鴨仲未孵

邊有人話係鬼

哂9氣，次次老屈連登仔都衝出黎認

認無問題，屌人唔認先係問題，個班人而家應該要屌埋手足老母

是 全部都是放風

藥材舖都有賣啦

麵粉係會爆炸

勇武手足

無人入黎屌你

串到好撚應

#2好多負皮

建議你出post 撚下佢地

好明顯成堆打手 老屈都要認

嗰班真係on9
爭住嚟認

毅進應該無化學甚至基本科學讀，睇開d啦納稅人

警犬思維：

有硫磺=整炸彈
有刀=想劈人
有石油氣=想炸人
有藥=吸毒
有酒精=想縱火
有黑色衫=勇武
後生=罪犯

秒

老屈?

阿爺教落真係可以咁用
倒少少硫磺粉喺門口可以趕蛇

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

不是正統媒體的新聞，不轉發。
未經 fact check 的消息，不要理。
很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
只轉發原創者的內容
貼報道上討論區，只取少量內容，鼓勵點擊。

我覺得係少數姐 大部份人心理係唔想覺得自己割咗手足 所以被帶風向 已經唔再 思考 乜都唔割唔割

露營都會用啦

9拉唔駛本，big brother is watching you

Ps
半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

不是正統媒體的新聞，不轉發。
未經 fact check 的消息，不要理。
很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
只轉發原創者的內容
貼報道上討論區，只取少量內容，鼓勵點擊。

毅進仔眼中，清水加鹽都係土製炸彈

算啦無辦法
只怪自己生於呢個世代

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔洗教落, 商場都會買硫磺粉放蟲放鼠

推
唔明點解每次都有人衝出黎認
明明警甴老屈已經係常態（唔可以慣）
但有啲人竟然信晒警甴片面之詞

成日都有班仆街衝出黎帶風向爭住認
乜撚衰野都叫人認哂佢
明明屌緊班黑狗老屈 班ON9仔又吹到割手足
老母叫個仔買硫磺粉趕蛇
ON9連登仔:你係整炸彈就認左佢啦 我地唔割你架
好心用下個死人腦諗野
次撚次大遊行前幾日先有呢D新聞

重點，自己想信想認唔係問題，唔好情緒勒索屌其他人唔認

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

清水加二氧化碳
千祈唔好咁咁放嘢入個樽度

真心覺得老屈，過左6個月，畀人用最低武力既大話撚左6個月，佢唔炸死隻狗我都當老屈算

我驚你搵支水係個樽到寫h2o佢都當爆炸品處理

咁多位阿爾蓋達 塔利班嘅連登仔
快啲出嚟認咗佢係手足做
唔係嘅話手足就會心灰意冷
以後都唔會再出嚟

BTW幾時捉兩隻藍屍去個山洞到直播斬頭

手足衣家全部都心灰意冷 唔再出嚟喇
快啲出嚟幫手足認罪
唔係嘅話就係當手足係Condom

Push

有份聯署就嚟截止，仲差五萬幾人呀

日日新鮮獲獲甘，願警隊快d被清算

間間種田嘅村屋都有架喇
d狗屈得就屈

不過就算有手足真係玩依味都唔會割

係真嘅多謝佢地唔割就真

push

你講出了我嘅心聲

果班認投撚真係煩過閪

硫磺都驚 真係以為自己係阿蛇

老實講
如果有手足升級我都絕對唔割
但屌人唔認又係完全唔明
「認」或者「唔認」都已經假設咗手足真係有做
屌人「唔認」咪即係屌人唔信警甴講野

廚房有刀都可以告左先

目的

睇你唔順眼/跟左有d 料

反正都可以令官去第一時間還柙你先

濫捕又冇成本 冇人會告得郁佢地

割唔割根本就係on9 多餘

都係大家果句

警察就係法律，紅官都一籮籮。

一係你驚，一係全世界搏（依家大家都好努力去促使）

所以根本唔洗屌人唔認屌講真又唔係我地親手做認條撚

村屋個間應該俾鄉黑兇過唔賣地
咪打電話屈佢恐佈份子搞佢
香港政府出唔到世界級科學家就係容人帶化學物品研究

試着說so what
不要說好多蛇

逼人講so what真係笑撚死

d死黑警又出黎扮做野 等留名bin c

黑警死全家

我諗起 “over my dead body “

有啲人真係好鍾意逼人做/講啲野

別說、真沒有（去年毅進畢業

巴打而家撈邊行？

如果有甘油咪的大劑

黃妻憶述昨日中午12時，家中女傭已經發現一名孕婦（後知是女警喬裝）在門外窺探，又用手機拍攝，形迹可疑。女傭查問時，對方聲稱是找朋友。及至晚上7時左右，30米外的巷仔出現多名陌生人，一小時後丈夫回家，即遭6至7名黑衫褲戴面罩的大漢捉住。丈夫大叫自己的名字，她們才知道出事。

黃母當時走出查看，「四方八面湧出40、50個便裝警，部份戴頭盔長槍，氣氛好緊張。」黃母被截住，制止她取手機。警員隨後出示搜查令搜屋，至今日清晨5時才收隊。黃母說：「差人問我有冇見阿仔整過炸彈？我唔知呀，佢成日研究嘢㗎啦，唔知佢做咩喎！雷射探熱針都攞走，硫磺粉又話有問題，呢度有蛇，梗係要有啦！」

大肚狗都出埋

甘油條

勇武小隊洗唔洗再次集體宣布退場

黎多次都無人信㗎啦所謂退場根本係偽命題

岩呀
旁人有愉資格幫手足「認」？

真係好驚有炸彈

痴撚線

而家樣樣嘢都可以係攻擊性武器⋯⋯全部任佢噏.....

仲未保釋？

未夠48
手足不是condom

屌 即係夾硬夾佢走

可能你同我素未謀面
但真係有身邊朋友比黑警強姦個陣
嗰種好沈重既心情你又有冇體會過
我失眠左好多日

依家個女仔比屋企人送左出國 算係可以逃避下
而個女仔一生就咁俾人毀左

黑警

冇，只要你唔係支持港支政府，你嘅存在已經係犯法

其實班兒登仔割唔割wfc
但係乜都否認咗先係 common sense
費事俾位人入

唔係放唔放風既問題，係個目的 你想點
你覺得幫個被捕手足上網認左，就代表佢會心感安慰？
就只有咁做先代表你會持續抗爭？

仲有認左帶黎既負面影響我就唔再多講啦

勁呀

仲可以醫濕疹

一氧化二氫

阿蛇
做野唔洗你教

細個住村 圍村班人真係用硫磺粉潑係屋企一圈
細個打死過一條眼鏡蛇 好彩自隻狗不停吠
我用支最長既木隊死佢 條蛇仲識噴毒汁出黎

天
滅
黑
警

全
家
死
清
光

我呀爺住元朗比較鄉郊啲地方
其實真係會係門口鐵閘放啲硫磺粉

習種既信

後生係第一條罪 唔支持政府係第二條罪
法治社會

唔差在佢上庭幫佢認為埋恐怖襲擊罪啦，一味唔割，手足上庭真係多得你唔少

不推文

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

班狗對佢地嘅上司，即係班鄉黑，特別好。

你講得好好

仆街la我屋企有包燒野食用既碳
會唔話我想同佢夾埋

痴線，擺明專搞d住得偏既手足，貪附近既人少，做乜都冇人知

毅進仔咁低學歷 識撚化學咩 但係佢地知道就算件事幾咁荒謬都會有人照住

你同佢講你撐警咪無事囉

公道d講 有部分係五毛即刻衝出黎認投
有部分就真係真心弱智

俾狗鳩拉咗，坐唔坐爆48 個鐘好？

真心唔明認乜撚
我係手足心諗你班友靜少少啦 認乜9
本來打得甩都變打唔甩
隨時比人屈多幾條罪

一早知大家唔會割 但唔洗同我認罪呀DIU
唔割都可唔可以靜靜雞呀

屌你
一定係佢老母行得太慢，跟唔上

駁唔到

爸打頭腦好清晰
乜尻都話人割嗰班真係痴撚線

好嬲！ 垃圾政府！
返工先！

黃絲寧願認有內鬼都唔認勇武可以真勇武
口頭唔割實則都係割
仲有班傻尻喺度comment多謝黑警

不過其實係因情況而論，不能一概而論

欺善怕惡

極度懷疑黑警Mon 住所有炸彈原材料嘅買賣

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

硫磺粉製炸彈，用來炸阿蛇㗎。

上水元朗呢D地區有蛇都唔奇，牛都有 la，流磺一定係生活必備，D飯x頭，金銀腳帶，過山烏好L多，正常人唔識劏蛇都正常，你估我地做開蛇王咩? 要返工 lol! On99

我驚佢俾爆炸科個鬼佬 屌到上天

無業流氓、求職中
還在讀的時候右手受了傷、年尾才好。。。

捉埋全家，on99

痴撚線
分分鐘鐘浸浴用溫泉粉都話係硫磺

遲早拉到你屋企有奶粉都屈你想整塵爆

法治社會，夠笑一日

黑警日日老屈

以前見過

氮磷鉀可以做肥料，都可以做炸藥啦

講左咁耐終於多人提出呢個風氣
黑警講乜就信乜，屈埋你老豆老母都要信

你反對政府買食用油翻屋企都犯法
支持政府話撚知你帶武士刀，帶粒核彈出黎炸死人都唔犯法

On9, 就係知道先多謝黑警

唔通幫手足認罪呀

成家拉晒
屌

唔割還唔割,有班人真係想衝出黎幫人認罪咁

你否認手足全家比港豬行得前，用硫黃整炸彈，手足會好傷心，以後都唔出黎

痴撚線
話明唔知溝咩都鳩拉
屌你老母死黑警

唔信唔認，係基於黑警誠信破產，賊裝嫁禍，老屈成風，月餅餐刀都屈武器，而家仲要屈埋手足全家
而唔係否定，割手足任何升級行動囉
話屈鬼果啲更加無思考能力，想法單一，非黑即白